突發！中國人民銀行與保加利亞國家銀行簽署合作諒解備忘錄。

Link or fake news

救樓豬
小心支那字

中坑